推到上岸

有冇窮撚好想快啲 roll 大嚿錢上岸

利申：
出嚟做咗兩三年港奴，
間唔中喺度諗，
如果仲要做多四五十年，
人生都幾灰

車車